進擊的中國 牆內人原來咁諗

點解可以咁無知
20幾年後香港會唔會變到咁睇台灣。

中共唔需要洗腦 大陸狗個個都冇撚腦

他們的新聞長期都被改動過

比周融那些高級10倍

同北韓有咩分別
唔做順民就係俾邪惡嘅外國洗腦

洗撚理佢地咩，微博po得出嘅都係話共產黨好，外國衰。
真話永遠唔畀po,俾你偷到雞po到一樣一大班5毛鬧你，所以根本冇人會講到真話

睇大公 文匯 CCtvb就知

可悲的民族
明明自己被圈養卻笑人哋無知

你上youtube都大把。 成班資訊封鎖，學歷又唔係高人話人蠢等等。 真係在座各位都係垃圾。

無知並不可怕，可怕的是無知而不自知

佢哋成世人畀一個國家機器日日洗腦，咁樣諗嘢都無可口非。
對住呢班仆街真係覺得又可憐又可恨，當然，間唔中係有一兩個翻牆走出嚟係識講人話，不過比例都係太少

A Bird born in a cage will think flying is an illness

唔駛太認真，香港都咁多網絡五毛，大陸上網果堆comment有幾多真幾多假可想而知啦。下下淨係識講外國勢力，一定一樣倒模咁樣嘅comment，不看也罷。

股市關咩事?

點解後生一定=無知的孩子
點解佢地嘅中央政府一定=為香港好
點解香港企出嚟嘅人一定=被洗腦
點解中國人嚟逼爆香港=對香港人好
點解香港人要對一買一賣嘅交易行為，向中國人感思戴德
點解一個喺呢片土地生活嘅人一定想搞亂自己嘅地方

我唔撚明呀屌！

係三毛主場你支持都唔夠膽講啦
俾人思想改造點算